\begin{itemize}
    \item #include<math.h>
    
    \item double acos(double x) 返回x的反餘弦弧度。
    \item double asin(double x) 返回x的正弦弧線弧度。
    \item double atan(double x) 返回x的反正切值，以弧度為單位。
    \item double atan2(doubly y, double x) 返回y / x的以弧度為單位的反正切值，根據這兩個值，以確定正確的象限上的標誌。
    \item double cos(double x) 返回的弧度角x的餘弦值。
    \item double cosh(double x) 返回x的雙曲餘弦。
    \item double sin(double x) 返回一個弧度角x的正弦。
    \item double sinh(double x) 返回x的雙曲正弦。
    \item double tanh(double x) 返回x的雙曲正切。
    \item double exp(double x) 返回e值的第x次冪。
    \item double frexp(double x, int *exponent)
    \item The returned value is the mantissa and the integer yiibaied to by exponent is the exponent. The resultant value is x = mantissa * 2 ^ exponent.
    \item double ldexp(double x, int exponent)
    \item Returns x multiplied by 2 raised to the power of exponent.
    \item double log(double x) 返回自然對數的x（基準-E對數）。
    \item double log10(double x) 返回x的常用對數（以10為底）。
    \item double modf(double x, double *integer) 返回的值是小數成分（小數點後的部分），並設置整數的整數部分。
    \item double pow(double x, double y) 返回x的y次方。
    \item double sqrt(double x) 返回x的平方根。
    \item double ceil(double x) 返回大於或等於x的最小整數值。
    \item double fabs(double x) 返回x的絕對值
    \item double floor(double x) 返回的最大整數值小於或等於x。
    \item double fmod(double x, double y) 返回的x除以y的餘數。
    
    \item #include<stdlib.h>
    
    \item int abs(int x) 返回x的絕對值。
    \item div_t div(int numer, int denom) 數（分子numer）除以分母（分母denom）。
    \item long int labs(long int x) 返回x的絕對值。
    \item ldiv_t ldiv(long int numer, long int denom) 數（分母denom）除以分母（分子numer）。
    \item int rand(void) 返回一個取值範圍為0到RAND_MAX之間的偽隨機數。
    \item void srand(unsigned int seed) 這個函數使用rand函數隨機數生成器的種子。
    \end{itemize}